[集合] Sekai No Owari 討論區

呢到有冇佢地嘅fans

有冇人去左睇Clockenflap睇佢地啊
睇完到今日仲回味緊

幾年前係summer sonic 睇過 前晚clockenflap 特登再睇

我都係特登入clockenflap睇佢地
冇諗過香港咁多人鍾意佢地
氣氛好好

高登冇人鍾意佢地？

.
無諗過可以ENCORE到，希望真係會COME BACK SOON

冇乜可能唔唱RPG嘅

有睇到呀，好正呀，我係前面啲氣氛好正，
但joox冇佢地啲歌只好一首一首係youtube聽

前排睇到新聞話佢地計劃緊喺香港開演唱會
好想再睇

Anti-hero

等正式開演唱會先去

Clockenflap 個日啲人去哂睇Chemical Brothers

近排係咁聽Hey Ho

反而我鍾意首error多d
今年去左東京睇The dinner

佢地過晒去先有得企前啲

出左公佈5月26喺麥花臣開show呀

勁鐘意佢地

好開心 想睇企位

想去 但得一個人 又要撲飛
會唔會好多強國人落來睇

強國人識鬼咩
不過應該好多住香港嘅日本人去睇

5月26唔係香港

有無人可以優先買到飛

點解佢地唔搞world tour

好在係26號
過多一個星期都唔係香港

！！！！嗰陣唔喺香港

希望啦 上次係亞博睇OOR 好多強國人

彩織

希望仲有下次

但點解開麥花臣咁保守 D音響好鬼差

好心開亞博啦

亞博都唔係好好多咋

我講得有D 1999
我指亞博個場大D

亞博太大啦
驚d飛去唔哂
細場都有細場好，近d

香港有幾多人睇

如果麥花臣都坐唔爆只可以講句香港人垃圾

26號飛幾錢左右？

Shut up and take my money
Btw有無人知優先購票係咪都係cityline網上或者打電話買??

應該網上

唔記得左強國人 仲諗住一定搶到飛

屌 我都係唔喺香港

真係fans都還好，最怕黃牛

放心啦台灣咁少人睇都再番台灣開
香港應該無問題

點解座位788
企位就688

其實買左座位，最後應該都係企哂起身？

應該係側面近台係坐位

但有張椅係邊 跳的話好像好危險

那買688算

688+1

688 但d高佬企後d ok?

688

上次企勁前

無CITI信用卡,希望買到飛

我都係10號去排隊買 唔知有無688

買唔到企位,坐位都照殺

座位表已出

借屋企人Citi卡走堂買

希望10號有688買
無688 就要788 屌

企位反而唔係最貴

唔知企唔企得滿呢

個台咁細是咪唔會set到好靚

Citi Clear Card Priority Booking will start from 7 Feb 2017, 10:00am.

Start the priority booking for "SEKAI NO OWARI LIVE IN HONG KONG" by using Citi Clear Card!

又話citi卡優先訂飛 又冇話邊張卡
點知入到個網咁寫
唔知係咪未更新 一定10點睇下點先

之前去台灣睇個場又係勁細
但幾乎將成個anti hero mv個場景塞左落去
我覺得已經好靚

原來CLEAR CARD 7號開始預訂
其他CITI卡8號先得

好心佢寫清楚D

sekaowa fans啊

等緊優先買飛啦已經
clocken flap都有去呀我
個日聽到幻の命喊左出黎

屌我都係今朝先見到
好彩借到張clear，不過個網入唔到

佢個網廢d定hkexpress個網廢d

hkexpress廢d

入到但話688得番少量同有人買緊唔俾我買住

屌我噤完入去彈出黎

好想親耳聽一次

卡住係入面都無用

可能有小小天荒夜談..

有冇巴打可以幫手買3張688

買到好感動
唔知個日幾點去排隊好, 無去過得企位ge演唱會

買果陣有冇SHOW得番少量?

仲未入到

你買完應該有no比你 果日就會跟no分幾行隊比你排
然後順住入

入到但係咁話：所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
唔比我買

我朋友幫我買ge, 佢話買完試下再入去睇, 見到得返788有show住 少量

哦哦, 即係都唔係先到先得個種, 咁都好點, 因為個日應該要返工

入左三次呢個位都彈出黎

唔明做乜唔比人一次過買
鬥快打信用卡資料囉咪

買左688諗住請半日假去排入場

其實依加入會唔會已經好後
係咪聽日買仲好

終於買到好感動

其實企位照計都係抽?

上面有巴打話可以有NO.咁排
唔知會點安排呢

你早到咪係果條隊入面排前d
不過入到去d人都係周圍迫

我之前睇幾次都係會讓返比d前no既人排前d

不過到左入場時間就冇人會理你嚕
所以入場之前到唔到都係冇用

噤到手抽筋啦屌

可能按no.先後再分批入場
應該係咁

屌我都係 成個鐘

688賣曬了？

仲寫住少量wor

我覺得就算今日話賣晒，聽日又會放一批出黎

如果聽日買唔到688既話唔想做人了

差一步就買到

我屌我都唔想做人了

上次睇show有條友博矇係咁向前zip
結果有人call實q諗住屌條友走但唔成功

今日得一張卡可以買都咁
聽日真係唔知咩環境

btw, 個system垃圾到爆
乜鳩叫所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位丫
即係每次得一個人可以買到?

同我一齊等下次

我睇咁多次大家都好乖
冇其他人一齊屌佢咩
唔撚走咪推佢走

唔知d飛去得好嘅話會唔會加場

冇citi信用卡
諗住等會員預購
好驚買唔到

無Citibank信用卡

"如果"聽日仲有688既話 我又買到4張既 原價放一張出黎有冇人會有興趣

希望到時個個都乖乖地

我買488唔洗排隊

btw已買到

坐得前唔前? 坐得前就好抵
屌打788

788面對舞台已經要用望遠鏡睇

多數食花生
佢比人發現左都冇再推前就算數

都唔明點解個個位會788 呃錢

到時不幸發生呢啲事, 各位要幫手啊

啱啱睇到依個post先知會開場，想知無信用卡係咪要遲啲排隊買

睇戲咩 你問下呢度有冇人幫你買啦

仆街688已滿

我上次幫人買bigbang經驗
第2日一入果陣2188同1488好似都仲有
唔知今次會唔會放飛

citibank唔同quota ga下話

嬲 噤足兩個鐘 688冇哂

唯有等聽日

2段即係邊度

個system真係垃撚圾
完全入唔到去買

好驚買唔到

有冇人入到個網

入到但得返780少量
等公開算

希望星期五買到飛

我入到去一開始見到780， 之後再入見到3款都有

岩岩再睇都仲係三款都有
已經買左企位一個人去毒睇

有無一個人去嘅巴絲組團

睇下仲有無巴絲有興趣

可以呀

正常企位飛會有個no.俾你
到時你去返屬於你嘅no.嘅行數排就得
無理由仲咁倒退咁on9到時排

我買左唔見有no.
係唔係拎飛先有

正常係

我上次睇show買完即時有no架喎

上次cityline買買完即刻有序號...
今次係咪即係鬥早去

688同788而家仲有剩飛

銷情唔係幾樂觀

可能少人有citibank姐

jpop rock fans留名

冇Citibank

之前睇開都有no. 如果今次無真勁倒退

A $788.0 Limited

B $688.0 Full

C $488.0 Full

得番呃錢788

聽日會唔會再放飛
定係要等10號公開發售

求1張企位
我買個時明明揀2位佢淨係俾一張我
而家得我一個ON99自己........

free standing 喎

我之前去EXPO睇其他SHOW但位入到場都可以去其他企位度~ 而且個度咁細, 應該唔會再SET位喇麻

其實我尋日買左三張企位，我一個人去only
如果有人要我可正價放

我之前九展睇ALL STANDING都好都搵個位排隊跟返no排唔洗鬥早去
雖然都排到出九展出面

如果冇真係大家加油

我未去過企位show
但我見唔到有no.
唔知係唔係張飛先有定點。
如果冇我可能請假去排

我要
Telegram id :radioheadtive

唔係set位,可能我講得1999
我指係跟飛no.排隊分批入場去企位,入到去你想企邊都無人阻你
如果無編no.又想企最前真係要晨早去排

仆街岩岩先知開show
人在日本買唔到飛

上面有有巴打賣飛呀，快d搵佢
而且仲未公開售票

已有請假的準備

上網咪買到

巴打我想要張 telegram ID：ashushudaisuki

巴打我都想要張
Telegram ID : sheepsleep953

飛已買
買左$488

一陣唔知有冇standing 位

巴打我係咪遲左?

巴打一陣睇下買唔買到兩張
買到我telegram 你？
留低你telegram/你telegram 我

完全入唔到去

死server?

買到一張
兩張唔得好多次 sorry巴打

入唔到

求一張企位

求兩張488

入presale code 又server error 再黎過係乜玩法

乜7都入唔到

十點正入到，飛已買

巴打我入到買左喇~ 唔該晒~ 到時心口插支白菊相認

有冇巴打有多一張企位飛可以放

求一張飛

你地係入唔到? 我朋友用手機上仲入到喎~

係咁出Service Unavailable

我電腦係咁出503, 但一轉電話上到喎

我幫人買都入唔到

仲買到喎, 要買嘅巴打快手啦

巴打幫你買？

好呀 一張企位 唔該晒

點解cityline直頭唔見左個節目 係咪我問題

好

手機上唔到，想買兩張488都咁難

佢轉左LIVE NATION個會員優先, 你要係佢俾你個MAIL入面條LINK CLICK入去

巴打有無telegram

488先難爭

買到688喇

有 ktl17

原來email有link 我眼殘

而家好輕鬆入到, 仲有大把飛~ 巴打唔洗驚

企位已買

買到688啦好感動

有冇巴打有多張688
telegram id : ashushudaisuki

希望星期五walkin買仲有企位

見到上網仲有喎 你入唔到？

688 同 788 仲有
不過想要488連位,禁極都無位

我同之前嗰個巴打一樣都見唔到個event

要用email link入

收唔到

488 full
688仲有
Forward email比你？

你留email, 我俾封mail你呀好唔好

vavazi214@gmail.com

多謝各位巴打幫我

Sent

唔該曬

啱啱上去,又見到488,買左E行兩張,應該有人放返D飛

巴打可唔可以俾埋email link我 唔該 email: schalkxidiot@gmail.com

得返一張而家

啱啱見到E同F行都有一張

我買到啦 但買多左兩張

多左兩張488連位
有意留tg

我有興趣呀
allan15117@gmail.com

有無tg

有 allankhl

頭先係fb到見到, 各位到時請定假啦

嘩屌 咁實要企後面

收工趕過去算 排咁耐隊先入場咪搞

竟然冇咁on9
唔知d人幾點去排頭位

咁多人太難爭 Clockenflap 企過好前已經無悔
今次收工慢慢過去算

香港啲日本演唱會安排都係onon99

咁未排死， 我平時收好夜，預左請假去雖然

嘩 唔係嘛排到死 個日仲要放晏 早知唔咁心急買

雖然有請假準備但如果可以嘅話想放工去其實
唉 請假無曬bonus 呀

你諗住幾點排？
睇下同你夾唔夾到一齊排

大家加油

我冇所謂，反正請假都要

今日咁凍, 排緊隊嘅巴絲加油

唔知依家有咩位

冇晒688 惟有買咗張788
仲要好後下既788

買到688

如果有張788有無人有興趣
原價+手續費
同朋友一齊買好似買多咗

買ed $688

有冇巴絲有多張$688

求一張688飛

有冇巴絲有多張688

先留個TG ,如果有多$688 放巴絲可以TG我 TG : ballballkun

要收工6點幾先買到 會唔會無晒688

加場
加5月25號, 聽日10點賣飛

想問下有無巴絲係排隊架, 條隊長唔長呀?

加場
睇唔睇多場好

我打算買488啦咁

想問係咪係通利排就得？
同多唔多人排？
我㩒左兩個半鐘點知payment fail
依家sad到碌鳩咁

26號已經賣晒？
我見Facebook寫sold out

我都諗緊買488
企兩晚好似太辛苦

又心思思想睇埋

上網買定出通利排好

上網買688 同788仲有少量位wo

25號我果日飛

一齊睇埋啦

係 同埋體力只限排一日隊
不過仲諗緊

想睇埋，但咁要請二日假

但坐又好冇癮 糾結

我都係諗住頭場坐算
一來唔洗咁攰
二來唔洗請兩日假咁多

可能遇到真心飯坐位都一齊企呢

禁左好耐788都坐好後
結果買左企位 早小小去排希望都睇得清楚啦

有無巴絲想睇多場25號 可以一齊488或688

啱啱先發現唔記得咗開售好失望
竟然加場

想睇488

旺角好多poster

好想要張

我都打算488

仲要好完整

如果係絲打可以一齊睇喎

有無人知座位表係點?
我買咗788 既8(red) 然後加個英文字同數字
英文同數字我估到係咩 但8係咩?

加我tg吖
之前係咪有個巴打想一齊排26號
加埋我tg啦

佢個場啲位分開一個個section
夾住樓梯兩邊係唔同section
但點分就唔知嚕

最後買左688, 好似無咩人買飛??

啱啱買左26號

可唔可以偷張番屋企

25/5
688

25/5
488
有冇人係自己去

淨係睇到25 琴日唔記得搶

26/5 788四連 紅區 rowC
原價+手續費（$32)
因為買咗企位所以賣返出嚟

推
telegram kikirikkk

me
同埋我唔識去

上次睇柚子完場有送～ 唔知今次有無

柚子果張仲係度

痴左係房

想問下大家幾歲，太大年紀唔敢入場，我29

有冇$488連位兩張讓比我 咩日子都得

Telegram: ivinthec

跪求$488 一張 邊日都得
Telegram: Atiiclelele

真係無人要？
唔想晒咗啲飛呀

去fb放飛啦 大把人要

細你少少，怕咩野

放左未？

未呀

有興趣兩張

有冇人識encore既call
唔想到時比d アンコール撚阻撚住晒

Welcome to the starlight parade加後面兩句，loop（好似係

o岩o岩都係日本d網度搵到

希望到時多d巴絲一齊唱
唔好比d睇乜9 con都剩係識叫アンコール個班垃圾騎劫左個場

冇FOLLOW到唔知有加場, 有冇巴打有25號$488多可以出讓

有張25號飛想換26號
$488

台灣kkbox果場d人唱rpg做encore call
如果每個地區都唔同都幾有趣
不過無特別指示都係唱番starlight parade

售票網仲有25號少量飛,巴打自己上去睇睇

推

有冇新fans 鍾意左Sekai No Owari 無耐?

輕輕一推

放25/5 $788, B行8段
因為要食公司週年飯，有無人要

突然有事做，要放飛
25/5(thur) 8:00pm
坐位,blue區,f行
放返原價788
有意請tg @rena027

原價放26/5企位一張
啱嘅留定telegram或者其他聯絡方法

巴打！我tg 係 sashihararino 有意

仲有一個月倒數咋

首one more night有d失望

點解呀 我覺得幾好聽喎

商業味好重

推推先

女朋友因工作要飛去日本，下星期五去唔到
多左張飛有冇人要？ (要哂兩疆都得)
26/5. 488. E行12同13
原價放

TG: paultg2017

有冇企位嘅朋友組團去

我想問joox個預演音樂會係咪冇得現場睇

唔識日文但買左企位

新手報到
仲有幾日就係，有無邊幾首歌要煲呀？

RPG Starlight parade 最鍾意呢兩首 其實仲有好多

好期待

假已請
星期5早D去先

買左企位嘅大家諗住早幾多去

我都請左假

請咗假+1

跪求唱眠り姫

企位 留名

星期五見

冇人星期四睇

星期四五都睇

Same

星期四only 手機已備 等Starlight Parade開燈

星期五+1

買企位嘅大家諗住幾點去

25/5禮拜四企位飛兩張有冇人要？可平讓

telegram @ricericerice

佢地係咪黎左香港啦

咁快？

我諗住食完個lunch就去排

聽晚要去joox喎 聽朝先到咁chur ?

到左啦 sony hk個fb page講
佢地聽日下午同西瓜遊車河嘛

咁癲 咁我係咪都要咁早去

反正請左假

今日大雨到咁 點遊車河

黑雨

有冇人組團去？

六點先彈閘趕過去得唔得

好慘

有冇巴絲係聽日果場

最後又遊到
真係好彩

有冇人睇緊直播

完咗了
冇人有睇？

睇左, 最後只係佢地自己揀左一條問題

我想問如果幾個朋友一齊去睇企位, 但其中一個要收工先黎到, 係咪唔可以幫佢排?

好勁待聽晚場show

same

香港有冇手鐲派

排企位隊係咪買唔到goods

我估係
佢個安排好on9

。。

Live Nation Lushington Hong Kong 你好，攤位喺係場館內，排隊入場之後就可以購買。多謝！

nice

但佢意思係我行入去會順便經過咁買到定係點？？
個安排好奇怪
先到先得排隊入場仲要唔係拎籌已經好智障
咁我行入去買完咪會俾其他人爬頭？？

順便問下巴絲聽日幾點會去排？
我就應該1-2點前

yes 想去食個飯都唔得

係咪無人諗過佢安排係奇怪😂？

搞手係唔會明白啲fans諗咩

之前有無公佈過d goods咩樣？

返緊新工請唔到假..星期五收工就9衝去

諗住3/4點啊 唔想坐咁多個鐘呆等

有冇人都係星期五企位想一齊去

有冇tg gp?

有得坐?我驚隨時企住排

已經準備咗摺凳同psv
食完lunch就會買包方包防飢
歡迎相認
希望主辨個安排可以清晰啲令大家都enjoy啦

摺櫈？ 揹住張櫈企住睇show?

排隊咋

明顯講緊排隊啦...

我知呀
想問下入場之後張櫈點處理

你又啱
唔知個場有無寄存

SHIT 今晚睇企位

原來會咁癲咁早排定隊?

買飛冇排隊no. 又唔派籌
咁on9既做法得香港主辦先做得出

我記得one ok rock第一次黎係有排隊no.
宜家咁樣姐係玩殘我地

係.. 之前有
唔知今次做乜鳩
Btw已經有人排緊

可以tg我 我係sashihararino

真係冇籌排?
佢真預人唔洗食飯ga wo

一支公嘅話記得打個底， 買啲可以放下嘅嘢食夜少少食
暫時唔多人排

排緊既加油 有排先到

而家有幾多人

睇唔到後面， 分開左兩條隊

就放工出嚟

排到去個公園 就轉彎

排隊既都係企位

488有位聽晚放工食埋飯先輕鬆去

唔係企位排嚟貪過癮咩

其他有位坐洗乜排

出左goods list

邊到有得睇
仲未收工 好彩今日睇488

邊度有

就嚟出到旺角
食個晚飯再慢慢入場

圖or 老母？

有冇巴打可以影一影goods list上嚟

無list 求其影左張
有tee 毛巾 鎖匙扣 購物袋

唔好相認

藍色件tee係發生咩事

企位入場咩情況

因為有事做7點先黎到，仲喺公園門口附近排緊隊

但都有人買

多唔多人 岩岩放工

坐位洗唔洗排入去

唔洗

就咁俾飛就入？

第一次去麥花臣唔識

一齊入好唔好
我好驚

個台嘅佈置同clockenflap一樣

在場既日本人同廣州人仲多過hk人

我7點半先到 喺場外都排左陣

明明要 你呃人嘅

有冇巴打一齊睇

有個人扮love

開場未

點解售罄都咁多吉位
邊班仆街

有冇人係自己嚟睇

都唔喺好多嘖

我買唔到聽日飛要同朋友分開兩日睇

我仲要隔離冇人坐 明顯係自己一條友

無懼 發現好多囡囡都係自己嚟睇

好似係聽日嗰場先賣晒 今日仲有

我好緊張

聽晚自己一個睇 坐位

㗎妹

點呀臭西影夠未啫？

唔係比影相架咩？

唔夠喉
不過真係好正

好開心

成場望住個moon？睇乜show啫？

正係睇聽日.好期待

可能佢影一張半張啫

唱左幾耐?
有冇兩個鐘?

個半左右

完左啦 2030左右先開場
好短

個半鐘

好正

我好想佢唱fight music

tote bag幾錢?

200
本身諗住買tee 但冇晒 求其執左個tote bag

希望聽晚唱耐啲

望住佢由頭影到尾

請不要起底
影左兩張炸，唔好攻擊我

坐位, 想開場前買goods既話
應該幾點去排好

有唱眠り姫，死而無憾
最鐘意嘅一首歌

睇你想買咩 tee好似會好快斷碼

x2
超鍾意呢首歌 真係無憾

好想知點解我右手邊嘅一男一女可以成場都傾計大笑 同忍到唔企起身

好短

我嗰行得我一個企起身

唔係咁on9呱

嗚哇我都好鍾意呢首

有埋虹色の戦争就perfect

山頂位表示得最頂先有人企

毛巾/tote bag呢如果

係囉

小弟正是山頂位 跳到勁high 某首歌大合唱得好開心

有冇生物學幻想曲
冇既話聽日唔買毛巾lu

Moonlight station

冇
Flight music都冇
啲人instant radio fing
帶舊巡嗰啲去算啦 聽日都未必會唱

唔知有無聽錯1500-1700呢段時間有得買
過咗就要等完場之後
清得最快應該係袋,毛巾好似唔見
可能我完場之後先去買,所以唔見

有無今晚歌單?

我頭先完場衝出去買 得返幾個袋 同睇住佢拆板上面條display毛巾落嚟賣

希望聽日encore前多d人lead住大隊唱welcome to the starlight parade... 今日到後期先齊

其實用手提電話影相係ok既？

我見日本人都影影影

之前台灣果場都係

佢地既live係可以影相

佢地既concert係俾的
不過個人認為全場咁樣睇黎都無意思

我本來以為佢驚我地唔識唱
所以唔會叫我地唱
佢竟然有
但後尾又話我定點解唱得咁好
佢句いいれ
大家聽日練定starlight parade同RPG

今日企位既巴打幾點去排隊同最後企咩位?

Nakajin 真人好靚仔

我都想知幾點去排隊好

6點左右開始排，我冇買野直接入場，算中前，我諗我排第6-7行到

1點去到， 企到最前正中間對正loveさん

Encore 個starlight parade 唔知發生咩事
佢地咁鍾意香港真係好開心
好期待聽日！

不過之前唔記得透過邊到官方嘢有問過想佢地黎唱咩歌，我見都好多人揀花鳥風月
以為佢問完係會唱...

超想聽
希望聽晚唱

仲有唔該大會換撚左枝咪去啦

想問下今晚有冇唱Death Disco

好想聽tonight，有無唱到？

啱 個酒粒

有

下無虹色戰爭

可能我兩次都係前排， 覺得影幾張OK

坐得遠就無謂影

佢地一向冇明文話唔俾，不過今次啲外藉場務會捉啲用大機嘅人(利申: 望住下面兩行過幾個位有個中學雞被捉)

隔離果幾個又影相又拍片，首首都舉電話，一個上傳fb一個就逐段逐段upload上微信，屌佢地來睇show定盜錄呀？

係囉
我明明練好佢叫我地唱嗰段

另一方面諗

多啲人識係好事， 下次攪大佢

最想聽live
never ending world
虹色戰爭
tonight

無moonlight station

真心想知點解可以全場企定定唔郁

想聽

自膠

買左企位區 有啲人真係好安靜
真心想知點解可以全場企定定唔郁

坐位連坐係度都有啦
企定定唔郁有乜出奇

香港睇live氣氛不嬲都係慘過食屎

影左幾張咋 勿屌勿相認
4點去到排 無買goods企到第三行正中

點解會調轉左方向 自膠

其實拍片好冇謂 爆曬聲番去聽咩都聽唔到
Standing 冇咩人影 好過oneokrock 香港場好多

前幾日睇到五月天個po
唔敢企起身同跟住唱

睇過一次五月天，每首都大合唱
聽演唱會定唱k呀

想問下最後個首歌叫咩名
唔係好熟呢首

呢首可以跟住唱

要你唱人地就會叫你唱架啦
都冇叫你唱咪fing下咪算

Thx 巴打
今晚成場show睇得好開心
利申 只聽過最出名個幾首嘅非fans

後面兩個大陸人喺sos同幻の命咁靜嘅歌都跟住唱真係
連saori鋼琴solo都要哼啲音

幻の命全場冇人郁都跟住唱咁猖狂

我之前睇柚子全場由頭唱到落尾 好在預先同個FD講左
利申: DIE HEART FAN

聽晚去睇
氣氛係咪都好似日本啲 Live 咁正？

你就想
不過都算係咁 我覺得

成日睇啲 live片段， 日本fans 真係好熱情
係咪香港人睇演唱會都係文靜啲

希望多d人配合星海

企位企好前嘅巴打幾點開始排？

佢地自己去返日本主場唱既話都會high啲啦

好彩今日dragon night佢地唱日文
同埋都比想像中講得多日文 又無啲濕鳩翻譯上台阻住晒

dragon night 我反而聽英文版多啲

我都係 硬係覺得日文版啲詞唔啱首歌

我同你一樣感覺
英文版唱落順口好多

諗緊幾點去排好

好多人拍片

DJ Love講廣東話講得好正
講香港同埋多謝幾乎無口音
好勁

條片好正

香港睇真係無氣氛

講左咁耐有冇GOOD LIST

有啊
個時做staff 免費睇埋

Ig hashtag sekainoowari 有人放左出黎

好彩前排個啲全部都好high

T恤 $250 白(佢地四個嘅圖）黑/藍 （有live in hk字）
Tote bag $200 tarkus個樣但印多左hk
Key chain $50
毛巾 $200
Poster $50

屌張poster都要50
之前喺尖沙咀貼到成街都係我搣左兩張返屋企 仲要係A1 size

Poster 聽朋友講20

係20
Sorry 記錯咗

屌早知我都搣
仲有冇剩

睇fb live fukase係唱intant radio果陣講初出道果陣做咩起哄？ 聽唔清

尋日好早去排隊嘅巴絲
你地有無鋪地下坐
我尋日6點半去到見d人排隊係企哂起身我想帶張墊去坐

果度話佢地第一次黎香港擔心無人識
但估唔到果陣已經有team hong kong呢樣野
然後果班人就起哄

唔記得係咪instant radio之前但fukase係有講過呢樣野
記錯時序勿屌

點樣先買到日本演唱會

謝謝

有啲場當日/前幾日去lawson買都仲有
但多人睇既就搵日本朋友仔幫手/上ticketcamp買啦

仲以為啲人會好早黎排 會有好多人排隊 點知呢加都無乜人

始終好多人要返工

有冇巴打今日睇尾場可以幫手買件T
即刻入翻數比你
尋日睇完live去買 賣哂了

如果4點幾去排會唔會太晏？？

我覺得唔會 都應該仲係幾前

睇前幾頁啲巴打講想買紀念品最好早d 去
所以諗緊幾點排好

尋晚都幾多鬼佬
但有啲半場就走左

唔洗返工都唔想浪費時間去排隊

原來佢分開左兩條隊 紀念品一條，入場一條咁，自己一個人睇好麻煩

3點半開始賣goods

唉…咁唯有買完goods 先排隊

我都係咁

大家搵唔搵到自己

咁早開賣

冇無買goods, 要排隊

白tee同黑tee都無哂 好似係
唔見佢掛出嚟
淨係買左毛巾同鎖匙扣

都真係幾少人排隊

啲DJ LOVE面具好有趣

有冇清排緊隊 可唔可以講下隊尾去到邊

星期五大家都要返工趕project

仲未印飛 想問印飛同排隊距離遠唔遠啊

冇哂黑tee當慳錢

大約排到去足球場嗰邊

依家現貨得返藍色tee同袋同埋鎖匙扣
黑白色要等到今晚七點
毛巾都係七點個轉先有

企位隊係門口排到山東街街口到
七點個轉係俾企位隊優先

利申買咗坐位幫緊企位fd排隊

巴打好好人
不過諗緊買唔買tee
定買毛巾

why not both
難得今次有hong kong字樣 手頭鬆買得過

買4個人樣嗰件定字樣嗰件好？

好似得字樣⋯⋯ 另外個件未見到有

而家開始入場

垃撚圾主辦

表示認同

已入場 得返白同藍tee
毛巾都有

不過所餘無幾

頭先入場勁亂
排後面d仆街又衝哂上嚟前面
我排隊排得耐過你衝上嚟做乜9

排隊好撚混亂

btw頭排坐位好似正過企位

班突然衝出黎嘅仆街死全家，排左8粒鐘係第3行

麥花臣的惡夢

屌啦星我第4行
正一仆街冚家剷嚟

我都係俾人衝嘅其中一批 屌佢地

其實用number分會唔會公道少少
咁咪唔怕打晒蛇餅重俾人插隊

我係正果個轉灣位，入完頭幾個啲人就沖

垃圾主辦識閪咩
頭先仲有人踢跌d柱
勁危險

坐低左

今次主辦係咪同上次yoshiki個次同一間

果個灣位又唔放鐵馬

係喎
勁on9

冇晒白tee得藍tee

無好耐 9個字前已經賣晒
本來25號係加開今晚先係正場 但係25號賣咗七成goods

原來好多人都單拖睇

dllm

搵到

好多日本嘢都係嗰個主辦

下次見喇

咁快完

咁睇黎同琴晚一樣

有彩帶

多謝好心人俾左條我

比saori電暈左

Dragon night果下hey好可惜
全場都無嗌，saori:

睇完之後覺得Hey Ho好聽左

Nakajin solo

好正，有啲歌平時好少聽但係聽完live 即刻好聽左
最估唔到連阿叔都岩，見到有個著住皇馬波既既阿叔喺企位區

見到幾個呀嬸單拖睇

皇迷高汁

仲要好high同全部識唱

好短呀
仲以為尾場會唱耐啲
如果下次可以唱夠兩粒鐘就好了
要求唔高
好想聽magic呀

美中不足真係個台太頹
同埋sos冇左d泡泡

check袋check得咁嚴

屌好撚正呀！ saori超靚女

不過好短 得105分鐘到

下次再來香港一定要再去

最後同細妹食嘢 件白tee買唔到

有點想去富士急個live⋯⋯

個舞台有啲失望

佢坐喺度回眸過黎我嗰邊個眼神

唔係好聽得明日文，
佢地係咪話平時係日本有棵大樹
但香港得個佈景版咁樣？

true 不過細台無得期待太多

希望佢地會再嚟香港，然後個場大啲唱耐啲

Dragon night跳到傻

點解我諗起花學姐

rpg世界級

我好想聽虹色の戦争

虹色

same呀，虹色の戦争配いいね先係最屈機

我想聽tonight

Saori係咪講食飯點解會有兩對筷子？

虹色iine

打邊爐

有冇人可以講下中間saori 吹水果度傾左啲咩
日文初哥聽唔明

係

我記得佢好奇香港人點解聽得明日文，以為有好多日本來嘅fans

好想live聽nakajin唱mermaid rhapsody

佢話開頭唔知點解
之後先知一對係夾嘢食
但食食下都會用返同一對唔記得換筷子
nakajin問我地係咪會分開用
全場都話唔會
比埋交叉手勢

我都好想聽magic
the dinner場live首magic J死人

虹色先係最high

尋晚nakajin saori fukase一齊食飯
佢地父母都黎左香港
去打邊爐
好好奇點解有兩對筷子
話成日撈亂黎用
問我地會唔會都分開公筷
我地話no
佢地 chur

正撚到痴線！！！！

都幾high 唔算好頹

我想問有冇
歌える？
同埋邊首

仲有好多歌想聽

虹色 世界平和 天使と悪魔

rpg 同starlight parade

starlight parade
rpg

花鳥風月
magic
虹色の戰爭
fight music

可惜今次太短

之前有個post問想聽佢地唱咩歌，好多人都有留虹色，以為有很聽

啱呀 loop左幾百次

小丑都想聽

仲有花鳥風月

眠り姫之前果首歌叫咩名？好撚好聽
係咪新歌黎，第一次聽

跟著有人叫 " 我唔識" ?

好閃果首？

我都投左花鳥風月

Monsoon Night？

唔該

One more night?

有無地方可以睇返今晚唱左咩歌
thx

1.スターライトパレード
2.Love the warz
3.Death disco
4.SOS
5.Monsoon Night
6.Anti hero
7.One More Night
8.眠の姬
9.Snow magic fantasy
10.Mr. Heartache
11.幻の命
12.Hey Ho
13.RPG
14.Dragon night
15.炎と森のカーニバル
16.インスタントラジオ

琴晚個list 今晚既歌就一樣 但唔肯定次序有冇變

屌
眠り姫無咗段piano solo

唔該晒。

其實張list幾神 尤其一開頭直踩果幾首d theme

我都好想聽呢幾首

屌 勁撚嬲
啲人拍乜撚野手

yes
好撚正

掂到Fukase隻手 我唔洗手啦

係呀係呀!!!! 係咪新歌黎, 第一次聽, 覺得好正

yes見到nakajin同saori對望跟住苦笑

Love the warz同Death Disco連埋黎唱正到痴線

加多首世界平和/Never Ending World就真係完美

係囉屌攪到 SAORI 唔再彈段SOLO

yes第一張北美single
個人唔係好鐘意個mv
不過live幾好聽

今晚直頭冇彈到？
琴晚都有人拍手但好快停左

d人好業餘
sos中間靜左又係度oh?

好正呀屌 下次要係大d既地方再黎過

前面啲日本人由開場影到完場

今晚點? encore d觀眾有冇唱得齊d?

ANTI HERO 平時係唔會聽, 因為第一次聽果時覺得好難聽,但依家不斷LOOP 緊

無呀， 啲人拍左好耐手
Saori苦笑， 之後其他3個都苦笑， 就順勢當完咗

希望下次開到亞博

記憶中幻の命sos同眠り姫無拍到手 個feel都唔啱

Sos停個下啲人又勁撚大聲係到：ええ！？

班人有冇聽過首歌架
成首歌嘅精髓係saori頭尾嘅piano solo

最前面揸penlight果個

未算係fans所以無去 睇歌單都係啱啱好識一半 不過覺得如果有唱埋tonight同虹色應該會再正啲
下次再嚟嘅話去湊下熱鬧先 RPG呢啲歌現場聽應該會high到爆

真係要去 保證滿足

琴晚D人係唔係都拍手同嗌 真係on9

Encore等佢地出黎果陣有冇合唱 スターライトパレード ?

老老實實 今日呢場香港觀眾d表現我覺得算係咁
起碼多人企係身 拍手齊beat 嗌encore"算"多人唱starlight parade

當然有聽到有人就咁講encore
So far 今日氣氛算唔錯嫁啦

呢個真係好on9 重要係企位來 心諗做乜撚嘢

今晚有 靠企位前排帶起

咪係
勁on9首首都拍手
唔識就跟love指示啦

破壞曬成個氣氛

首歌咁靜都唔知嗌乜春

幻の命都有人ええ 破壞晒

好心啲人去之前聽熟啲歌先啦

老老柒柒識得少就唔好出聲

合唱得女聲, 冇咩男聲

呢首ええ仲衰撚過SOS

我聽到隔離有人問係咪斷電 痴線

我喺上面聽到男喎

個key高到咁恰我老牛聲

佢老母斷鳩丫

我聽到啲人ええ真係忍唔住笑左出嚟 尋日嗰場都冇咁on9

唔熟唔緊要
跟指示同岀少句聲丫

好正啊

呢樣真
最後一次副歌d 人仲當快歌咁un
明明首歌個意境唔係開心

有
不過每到接駁位重唱Welcome to 嗰句啲人就笑

你個位應該同我差唔多 我都聽到有條傻鳩話斷電

尋晚冇咩？

屌吖 見你地傾得咁開心 手痕走去聽下個歌單入面我未聽過嗰啲 仆街又幾好聽 有少少後悔無去添

有下次既

佢哋咁講我都覺得有下次

琴晚定今晚氣氛好D?

我直頭覺得幻の命嘅話唱完鳩叫都唔應該
拍手就已經好足夠
鳩叫真係破壞左成首歌

反而sos完無鳩叫

同意
其實SOS都係

不過斷電嗰個都係細細聲講姐 冇ええ嗰個咁誇張嘅

我覺得今晚 但on9仔都多左

今晚無中國人拍片

SOS好彩係Saori彈完琴大家先拍手
最尾又係好戰戰兢兢驚有人拍手

太早喇
一番入去就唱

我連氣都未回好就要唱スターライトパレード

嗰個位熄晒其他射燈剩係射saori一個
有腦都知係solo位啦

香港人係比較亂鍾意打拍子

我坐中間看台 見到有對後生情侶 男既錄撚左好撚耐

講起射燈 個controller真係嘛嘛地
Saori有段照左勁耐先入solo位

唔識拍一係就唔好拍，一係就跟DJ love啦
鳩拍真係

我都想講
幻の命最後明明就應該打落fukase同saori到
今晚fukase行左去台中間 佢竟然照打fukase本身企個位 搞到fukase完全冇燈 成件事錯晒

條彩帶點收藏好

我係覺得有幾個位打燈都打到好奇怪
同埋唔明death disco點解打得一段綠燈咁少

我個邊聽唔到幻の命鳩叫

屌 講起就慶
未撚聽過原曲咪撚買飛入場睇啦
人地piano solo未彈你就拍手
人地首歌會停你又鳩叫
我屌你老母臭閪自己鳩叫都算
仲要阻撚住哂 搞到人地迫住stop
Fans, 想聽首歌既人聽唔到
我屌你個老母俾狗屌
d artists唔撚再黎香港唔好再問點解
係你地褻瀆音樂
係你地令到人地冇辦法有個完滿Live
竟然人地未唱完就拍手令人地要stop我真係聞所未聞

算啦 我覺得已經算係咁
唔好太高要求喇

之後唔會再黎嚕

香港睇live 要求真係只可以調低

有市場就會黎 今日都坐爆

老實講今日係幾個位尻叫同拍手衰左姐
整體氣氛都熱烈既

拍到cut撚左首歌你係表演者有咩感受
唔係唔會黎既不過香港唔會係優先囉

唔好好似五月天啲低質fans 咁叫人唔好入場..
我覺得你唔識唔好懶醒拍定手先，話我讀drama 架咁衝出黎就得

香港低質fans比率係高啲 將就下 始終佢地又唔係indie

其實都feel到佢地真係鍾意香港
而且氣氛比佢地預期個想像更喜出望外
佢兩晚都提話好想好想再黎開live
仲好想要大場搬到啲佈景黎

佢地係想衝出日本嘅一隊，都算open mind
其實苦笑完無隔硬彈埋都叫係一種溫柔黎
雖然對雙方黎講都好無奈

但我覺得可以期待定佢地下次嘅live tour係會加有香港場

屌
我特登上網睇返啲live邊啲可以high邊啲要靜
幻の命既日本live係差唔多全場唔郁
唔想佢地對香港失望
之前oor 嗰時真係

啲人連最基本電話較靜音都無，跟住係度響
然後電話影相又有聲

仲有佢地專登整條片真係好好

下年要去日本睇

中學生功課

love講粗麵都好有誠意

仲有勁多on9一去慢歌就開電話燈做乜撚
是咪starlight parade開完就以為首首都要開

我覺得係真人真事有發生過

佢地其實好叻
唱左咁多首冇入後台溫書都可以講得到出黎

都幾好呀 中間見到saori黑面個位好好笑

saori

覺得有歌詞機提住佢地 因為兩日nakajin講果陣都有望芒咁

Btw其實覺得今日氣氛比較好
琴日真係首首歌完左都鳩叫

最後摸到佢手仔

你就好啦

咸濕佬

不過我輕輕拍左一下咋 見到啲人係咁fing佢隻手就好想笑
我好驚整親佢隻手 對手要彈琴太神聖

佢對手好撚靚

我應該企你隔離

頂唔係掛

都係企左喺果面囉
但唔知邊個係你
今晚好好彩
Saori同Fukase隻手仔都掂到
好開心

唱rpg個陣 fukase係咁撩saorl好好笑

臨尾nakajin撩完到fukase撩個畫面好厹我笑到停唔到

睇完好撚正
差咁首花鳥風月！！我都聽到sos中間停左後面條女下左一聲 我心諗係咪無聽過首歌

有冇人去咗聽Skeeter Davis 首 The End of the World

下次開場前應該播MV

尋晚都有人咦咗聲 心諗um...
不過大叫hey ho真係好開心

我都要
要睇大樹呀

完左場有走出黎？

無啊 喺停車場等咋
佢地有特登開車窗 但個情況有啲恐怖
啲人好似掟禮物入車咁

有堆人喺停車場出口捕住
佢地部van上到嚟停左一陣先走

saori嗰邊開左車窗, 可以摸手仔

有條友仔係我後面唱親都勁大聲
好似去左自己K房咁
我明白投入係好事 不過騷擾到人囉

真係太短！
整體有兩個鐘就好了！

又煲左次the dinner

希望終有一日可以見到啲咁靚嘅舞台

去日本啦

香港根本冇場carry到佢地
紅館d聲垃圾到震
代理又度縮肯定唔會租耐d黎佈置

今次真係勁仆街
個台零設計
之前台灣KKbox個音樂會起碼都將Anti-Hero個mv搬入去

淨係掛住賺錢
究竟香港有冇演唱會代理係有心搞

紅館算係無咁臭嘅屎
九展亞博個啲仲垃圾

估唔到都幾多香港人鐘意世終

我覺得今次都係試驗性質 以而家嘅名氣博覽館都可以滿場
個人認為雖然個台好簡陋 但係個距離同互動都幾好
啲聲都無乜問題 至少低音唔拆 saori同nakajin彈咩都聽到 係個人流管制on9

總括來講我覺得幾好 high到佢唱完最後一首我都未意識到要encore

麥花臣個場新d聲算唔錯
博覽館真係唔想去

個場又唔就腳啲聲又西

博覽館啲音響真係

上次去九展聽 egoist
真係震到個心都跳埋出嚟

expo同紅館啲聲都係屎

香港講acoustic應該得柴灣青年廣場 荃灣大會堂同hku係好聽
不過柴灣細到仆街 另外兩個應該好難租比流行曲演唱會

連登有冇fans群

你個名 好鍾意呢首

g持

等你開

有冇人抽富士q飛
係咪而家入mobile fc都可以抽

佢地第1場海外好似台灣?
之前好似新加波韓國都有就係無香港

有無人下年去日本睇

我都想 要點做

上官網申請member再抽飛

咩網

抽左熊本同富士山

係咪宜家入會都可以抽下年個野外演唱會

係七月前都得

唔該哂

係咪要日本地址

係呀

謝謝

入左會

睇緊啲 terms

大家都有日本地址

等先行抽選算 唔想入會

而家咁紅我fanclub都怕抽唔到

唔出奇呀

正呀呢個！

4舊水唔貴

估唔到tvb依個訪問又幾高質

之前做問卷抽中左獎品 送個匙扣

九成係果日賣果個
我要兩個做乜

Star talk?
佢d訪問不嬲都唔錯，唔似有d傳霉搵d唔識日文既人去用廣東話問d行貨都不行既問題

睇youtube有日本仔話成都有個live訪問好流， 好想睇番

想問2018 演唱會

會員抽飛 7 月13 日出結果 中左就要18 號前去7 仔俾錢？

飛就show前2 星期寄出， 但係要俾郵費？ 代運可能唔肯俾到付郵費。。。

煩緊

首新歌好好聽

超好聽
好正呀RAIN

邊度有得聽 ?

B站有full version

終於搵到 感謝!

新單RAIN已經訂左~
中意今次個封面

中左5月25日 FUJIQ

Fc先行？

係

抽兩日中一日

祝你中神席

Saori 有喜

SOURCE?

佢地啲歌詞全部都好deep好有深度

主要係出自fukase手筆
好有深度唔敢講
但係真係有獨特既世界觀

虹色的戰爭串鳩人類偽善好正，我由中學聽到而家year1都仲日日loop

岩岩入坑

佢地全部歌都好好聽好高汁

早兩日聽咗黑Earth

冇人聽世終？

可惜岩岩入坑，冇機會係香港睇演唱會

我都係近排入坑

係Bilibili睇翻啲live，好想加入一齊唱Starlight parade

我係係日本睇左紅白對唱個節目，就入左坑

成功買左佢地INSOMNIA TRAIN海外飛
要等到6月先有得睇

係咪買咗就有架啦？
我都買咗

係呀
會sd 兩次email 俾你
記得印最後個封

感謝
好期待啊

收到下星期既飛啦
應該頭十行 近中間

上星期睇完廣島場
你會係show前凌晨先知自己果區係係邊
個number係係你果區既位
每個人有一格位

yes, 果日先知分區真係好刺激
不過 睇返富士急個場之前嘅紀錄, 試下分析一下

1. 大約60列 (直行)
2. 大約370番(横行)
3. 場地係一個長方形 分成6區 butterfly, ladybug....我叫住
ABCDEF 先

1列--------------------------
2列--------------------------
1番--------------------------370番
4列--------------------------
5列--------------------------
60列--------------------------

跟住去左2手賣飛網 記錄左幾十個坐位
原來富士急 就算有分區但係列+番 既組合唔會重覆
e.g 唔會同時有 A 區1列1番 同 B 區1列1番
就出到個 pattern

AAAAAABBBBBBCCCCCC
AAAAAABBBBBBCCCCCC
AAAAAABBBBBBCCCCCC
DDDDDDEEEEEEFFFFFF
DDDDDDEEEEEEFFFFFF
DDDDDDEEEEEEFFFFFF

當然...佢第一列都可以係最遠, 60列先係頭啦

我依家係大約9列100番 所以有機係好位

你係邊區

butterfly

唔爆雷
不過今場真係有今生無來世
CP值爆到一個點
諗起都濕晒

想問係咪兩個鐘就完？
黎緊去fujiQ但無book到official巴士 好驚miss終電

快樂不知時日過
佢遲左開
同埋係分區走
塔車條隊都好長下
另外,記得睇完唔好咁快熄手燈

上年有去麥花臣嗰場
今年都一定要去

賣緊飛啦 記得買

買左企位了

買咗BD行

有冇巴打會單拖去睇果場演唱會？

之前買左588，但宜家見888仲有票淨想買⋯⋯
有冇人想要588？😂 section7 cc

想問下有幾多張

【化身超英】SEKAI NO OWARI加入Marvel行列 踩入漫畫界做英雄角色

日本人氣樂隊SEKAI NO OWARI以「End of the World」之名打開國際市場，由隊長Nakajin、主音深瀨慧（Fukase）、戴上小丑面具嘅DJ LOVE及唯一女成員Saori四位一體組成。

DJ LOVE昨日出席日本千葉舉行嘅Comic Con，宣佈組合會同Marvel（漫威）合作，推出漫畫作品《End of the World》，連Marvel亞洲區副總裁C.B.Cebulski都有到場，並公開四人在漫畫中嘅英雄造型，作品內仲會有其他Marvel超級英雄人物登場，原來呢次合作早在兩年前已經計劃，如今終於成事令DJ LOVE感到喜悅，C.B.Cebulski就認為SEKAI NO OWARI由音樂到歌詞以至視覺都好出色，一同合作深感光榮，彼此更加係一拍即合。有關呢次合作，將以七集紀錄片《Re:IMAGINE》喺YouTube Premium作收費形式播出。

我想知下年日本幾時會有演唱會

有無人同我一樣
有時聽SEKAOWA嘅歌
都有種想喊嘅感覺
明明首歌好溫暖
例如：RAIN, 眠い姫, 花鳥風月

眠り姫好sad喎

有日本網民話illumination 個MV係講色盲~
因為最後句歌詞係glay

日程：2019年4月6日（土）
会場：長野県・長野ビッグハット

-------
日程：2019年4月7日（日）
会場：長野県・長野ビッグハット

-------
日程：2019年5月3日（金・祝）
会場：広島県・広島グリーンアリーナ

-------
日程：2019年5月4日（土・祝）
会場：広島県・広島グリーンアリーナ

-------
日程：2019年5月11日（土）
会場：宮城県・宮城セキスイハイムスーパーアリーナ

-------
日程：2019年5月12日（日）
会場：宮城県・宮城セキスイハイムスーパーアリーナ

-------
日程：2019年5月15日（水）
会場：大阪府・大阪城ホール

-------
日程：2019年5月16日（木）
会場：大阪府・大阪城ホール

-------
日程：2019年5月28日（火）
会場：兵庫県・神戸ワールド記念ホール

-------
日程：2019年5月29日（水）
会場：兵庫県・神戸ワールド記念ホール

-----
日程：2019年6月1日（土）
会場：福岡県・マリンメッセ福岡

-------
日程：2019年6月2日（日）
会場：福岡県・マリンメッセ福岡
時間：OPEN 16:00 / START 17:00

-------
日程：2019年6月14日（金）
会場：北海道・真駒内セキスイハイムアイスアリーナ

-------
日程：2019年6月15日（土）
会場：北海道・真駒内セキスイハイムアイスアリーナ

-------
日程：2019年6月16日（日）
会場：北海道・真駒内セキスイハイムアイスアリーナ

-------
日程：2019年6月21日（金）
会場：埼玉県・さいたまスーパーアリーナ

-------
日程：2019年6月22日（土）
会場：埼玉県・さいたまスーパーアリーナ

-------
日程：2019年6月23日（日）
会場：埼玉県・さいたまスーパーアリーナ

-------
日程：2019年7月10日（水）
会場：徳島県・アスティとくしま

-------
日程：2019年7月11日（木）
会場：徳島県・アスティとくしま

-------
日程：2019年7月20日（土）
会場：新潟県・朱鷺メッセ 新潟コンベンションセンター

-------
日程：2019年7月21日（日）
会場：新潟県・朱鷺メッセ 新潟コンベンションセンター

-------
日程：2019年7月24日（水）
会場：千葉県・幕張メッセ 国際展示場4〜6ホール

-------
日程：2019年7月25日（木）
会場：千葉県・幕張メッセ 国際展示場4〜6ホール

-------
日程：2019年8月8日（木）
会場：静岡県・静岡エコパアリーナ

-------
日程：2019年8月9日（金）
会場：静岡県・静岡エコパアリーナ

-------
日程：2019年8月24日（土）
会場：三重県・サンアリーナ

-------
日程：2019年8月25日（日）
会場：三重県・サンアリーナ

等緊新碟到

今年唔出演唱會 Blueray既....

新歌好聽到痴咗線
不停LOOP